黃鴻升（小鬼）不可不知的歌曲(永遠懷念

小鬼黃鴻升出道18年黎也以歌手身份帶來很多經典歌曲, 以下就是小編最愛的幾首。感謝鬼哥, 您的作品會一直繼續陪伴大家。

#小鬼 #黃鴻升 #千分之一 #不屑 #地球上最浪漫的一首歌

想哭

好唔開心😫

我不要長生不老

忘了怎麼快樂

澀谷

超有感

兩個人
有感情歌
我來自哪顆星
前後左右
蒸發
人生定番
Plan b
我不是空笑夢
不敢太幸福
謝謝你讓我等於你
六十億分之一
平行時空
北風和太陽
我朋友
忘了我
玩具槍與玫瑰
以上係我好鍾意嘅歌黃鴻升嘅歌
最鍾意嗰首係鬼混